請連仔將不推文回覆Set做default

就算做左次標題黨教大家要用不推文回覆
但係大家好似都係唔會用 引致三毛分化撚以及無可能實行既行動post出現係熱門

因此，強烈建議連仔將不推文回覆變做強制措施，如果想推post先禁返手掌變推文回覆

唔知咁樣會唔會令到大家屌柒啲三毛但係啲post無咁容易上到熱門呢？

正評:三毛分化撚死全家，全面落實不推文回覆！
負評:收皮啦做完標題撚仲夠膽出聲

師兄試下唔好就咁copy我篇野

今時今日既時事台已經完全overload
有用既post沉底
無意義既post輕鬆上熱門

就係因為太多人唔知頭唔知路推哂堆垃圾膠post上黎

如果現有功能掉返轉 其實係好好多
降底你衝口而出推左垃圾post既機會

建議可以喺撳完回覆之後 彈一嗰小視窗 要選擇「推」or「不推」
有好多人好多時唔為意推唔推 咁樣彈出嚟畀人揀 可以確保佢哋知道 又可以避免快手撳錯回覆

唔該連仔

好似paypal 都set 咗自動當你係用公共電腦登入先
保障大家

連仔既一小步，就係香港人既一大步